★美華裔教授研究新冠病毒 「即將有重大發現」前遭槍殺

美國賓夕法尼亞州匹茲堡大學（University of Pittsburgh）37歲的醫學院助理教授劉彬（Bing Liu，譯音）上周六（5月2日）在家中遭槍殺，兇徒其後被發現懷疑吞槍自殺；匹茲堡大學醫學院發文悼念劉彬，指他生前致力研究新型冠狀病毒肺炎（COVID-19），且即將有重大突破，詎料突遭遇橫禍。

劉彬當日是在羅斯鎮（Ross Township）的寓所中遇害，警方到場發現其頭、頸及身體上均有足以致命的槍傷；及後當局在劉彬寓所附近的一輛汽車上發現另一具男屍，初步相信是兇手，且認識劉彬，暫無其他人士涉案；當局懷疑兇手在殺害劉彬後返回車上自殺，現正調查其犯案動機。

匹茲堡大學醫學院網站發表悼文稱，劉彬在研究新型冠狀病毒的感染機制及併發症方面「即將有非常重大的發現，我們將努力完成他的研究，以向其傑出的科學成就致敬，全體科學界都將為他的離世而哀悼。」

大學網站資料顯示，劉彬早年於新加坡國立大學取得電腦科學學士及博士學位，後來於卡內基美隆大學（Carnegie Mellon University）進行博士後研究，現為匹茲堡大學醫學院計算與系統生物學系（Computational & Systems Biology）的研究助理教授。

荷里活電影劇情

Push

我唔信啲時間咁巧合

恐怖

讀書好多

支那殺人滅口再嫁禍比個死人
乾手淨腳

唔駛,捉哂佢全家迫佢就得

電腦係咪被人破壞左 hard disk俾人拎走左

美國同英國又轉口風講由動物傳出，由武漢傳出

肯定死者想爆美國大獲
呢啲根本係美國肺炎
今次黃絲暴徒立法會無美國錢都唔會搞得起

忽然諗起早幾日有傳言話武漢實驗室有人員流亡美國

完全封鎖「天叔叔上腦(真身)」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。